早霸王 - 大陸疫情好過香港?

森美係講緊反話定乜? 聽到呆呆地

森美一直都係假黃

為錢咋

森美唔係黃咩？

佢條底褲好黃

藍屍當佢黃已經夠